寬頻 hkbn入黎

舊客10月500m夠期 而家最平幾多續
唔岩價我即轉

唔係hkbn 或者sell 手機plan既block左

樓上嗰班契弟報個價都斯斯縮縮
公屋$88 （ 平均計算）
私樓$128 （ 冇咩送 ）
啱嘅直接留telegram